我老母：仆街黎架！！政府真係仆街黎架！！！

老母 我
tvb：政府正招標.....
：痴～～～～線架！！！！！
：？？？？？？
：而家咩時勢呀！！！仲招標口罩商！！！好心你好似澳門咁去採購啦！！
：仆街黎架！！香港政府真係仆街黎架！！！
：係囉政府咩都唔做
：依個咩鬼野垃圾政府黎架
：

最有可能係無人落標 / 落天價 (有錢都訂唔到)，導致流標，到三月尾再出標

非常時期係用非常手段，呢個濕鳩政府仲要玩程序，再咁落去，全港嘅醫院應該好快就會因為無醫療資源而停擺